一人一個on9蝗語

我先 視頻

DLLM出嚟啊自由閪

Push

蝗語

a到爆

有點東西

真香

香港警察

小哥哥/小姐姐

好尷尬....

打車

老鐵

原來 逼=閪，所以「牛逼」係牛閪
第一次日聽到心諗屌你食牛歡喜咩，on99

NMSL

TA 代表晒 他 或 她 ，望到都超不安

特別火
....是甚麼體驗

重有嗰啲矇到起撚晒格嘅圖